最後一個sem, 點都要試下

我都last sem
唔過3
差0.12
唔想top up

渣渣渣渣渣！
輕鬆過3 啦屌

熱褲kanna

你邊科過3就可以穩入？

IT狗科
City eng
poly 水泡

識人早幾年過3 冇offer

到時再top up

見住身邊班fd個個拎住UST offer
可以hea埋最後一個sem
我表示